由讀大學開始 發覺時間過得好快

中學個時覺得時間過得好慢
成日諗幾時先出社會做野揾錢買自己想要的野
到上到大學成日要趕deadline
好快又mid term project deadline final
轉下眼又完sem 又畢業
出到社會
又係追deadline 成日OT
眨下眼又一day
依家都差唔多30歲
唔知自己有幾長命 但係咁多年嚟都唔太好過
人到中年特別多愁善感
睇番自己一路的人生 有好多野都好難捱好難過
發覺當時的自己都幾勁 可以捱得過
如果係依家的我 應該好快就放棄咗

挨下挨下就一世 唉

“你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》
” site: